諗唔到買咩款呔好

驚買太老或者個款唔靚

我諗錯車呔

醒未

未

幫你戴

西裝車呔

呢位清就叻啦

Weak

間條囉

幫我含就夠

去緊豬2000

又係Mk?

咩場合？

旺角有咩

有個叫荷里活嘅商場
嗰度好多西裝野買

好似有 大馬路嗰到
不過想去九龍灣買
我幾套西裝都喺九龍灣買

見工 or event

冇所謂既
買到就得

唔買cheap 嘢

黑色

西裝淨係買豬2000

戴緊啦 全黑好似喪禮
同埋依家上咗年紀想買條成熟啲

藍間冇死

撚緊買唔買黑間